住址一定要3個月內

差幾日得唔得架

睇下對方手唔手鬆囉

又唔講對方係咩機構組織

如果銀行9成9唔得

3hk

應該計月份唔會計日子既

得左 應該
9月2張野

幾日多數得